睇緊韓劇未生, 終於明白d後生仔點解比人打到卜街！

男主角係一個冇生活經驗嘅人, 做人冇常識, 做事冇組織, 做愛冇花式嗰d, 以無知當個性嘅低能人士.

而家呢代後生仔打機長大, 正正係同現實脫節, 成日幻想現實可以以游戲game代替.

呢個就解釋咗點解佢唔能夠用現實世界中手段去應付打壓.

套野講咩

都可以嘅, 開頭睇腳係咁屌,
睇落去都ok

咁套戲講咩

第一集條女

男主角有做part-time
未致於同社會脫節，只係圈子窄

同埋佢高iq先上到位

又想借D移侮辱年青義士？

係借啲意講事實！

講而家啲後生仔弱點